屌垃圾黑警而家連唱歌都唔比

著黑衫連歌都唔唱得，你班黑警幾時死

黑警死全家

其實係街見到可以點幫

難 佢有權

不如立法禁止着黑衫啦